我的青春戀愛物語果然有問題仲有2卷作者預計同時發售

最終章由12卷(上)・13卷(中)・14卷(下)三部所構成